整容怪處女 vs 非處女

假設教育背景身材性格一樣
如果做老婆 整容處女（ 雙眼皮加打針）定係 非處女？

整容嘅人根本就唔知 點戀愛，深知對方只係中意個醫生作品，唔係本身既你

而 非處女 會令到個男人 意識到呢個女人 有吸引男人嘅價值會更加 愛錫佢
同埋 拍拖可以令一個女人更加明白一個男人所需

如果我係男人
我寧願要 非處女做老婆

如果要 感受真愛，記得唔好開 第一刀
因為係男人都會介意

就好似一樣袋二手永遠高價過俾人界花左
無人想要，理得你入面幾 乾淨

負評 整容怪處女
正評 非處女

整得容既格 點會係處女

兩樣嘢冇衝突㗎喎
不過做完個樣會似唔係

想知乜嘢叫整容格

睇下塊處係咪整返黎

唔知樓主係用d 咩方式可以好環保咁上網呢
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我